要求777公佈逃犯條例之後開嘅account永世p牌

或者用其它symbol區別

再推

係post求每行都寫會員號碼咪仲實際

改名無所遁形

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進